大學要守，但係唔應該血肉牆城咁去死守

你屋企有賊入屋，你都唔會日日坐係屋企mon住啦
直接裝道閘，加把鎖係門口重實際

你去做啦，快d